碌碌營營一生 你追求些甚麼？

如題

供樓尋找人生意義

一刻平靜

勞碌一生的意義

有個目標去追求，日子好似充實好多

冇目標了

我一直追求不平凡既人生，但係依兩，三年停滯不前

你個user name係一間餐廳名

係 我都想有目標

我追求既就係碌碌營營

冇就冇，sad but就是咁

由一個無目標既人
遇到佢
個刻起人生既目標就係想比幸福佢
返工返學都120%認真
身邊一切都差不多放棄哂
但點解妳要親手一次又一次摧毀我地建立既關係

起碼你遇到

係咩？依個名我係舊登用左好多年。